<resources>
    <string name="app_name">Project07</string>

    <string-array name="recNames">
        <item>Финский пирог с черникой</item>
        <item>Салат «Огород»</item>
        <item>Финский домашний сыр «Kotijuusto»</item>
        <item>Белые имбирные пряники</item>
        <item>Уха по-фински</item>
        <item>Рыбный суп в мультиварке</item>
        <item>Булочки с корицей из дрожжевого теста</item>
        <item>Финские пирожки «Калитки»</item>
        <item>Паннукакку - финский большой блин</item>
        <item>Сливочный суп с семгой</item>
    </string-array>

    <string-array name="ingr1">
        <item>Яйцо куриное (отборное) - 4 шт.</item>
        <item>Сахар - 300 мл</item>
        <item>Мука пшеничная - 700 мл</item>
        <item>Разрыхлитель - 3 ч.л. без горки</item>
        <item>Ваниль - по вкусу</item>
        <item>Масло сливочное - 200 г</item>
        <item>Молоко коровье - 200 мл</item>
        <item>Черника - 200 г</item>
        <item>Пудра сахарная - по вкусу</item>
    </string-array>

    <string-array name="ingr2">
        <item>свекла - 1 шт.</item>
        <item>морковь - 2 шт.</item>
        <item>картофель - 4 шт.</item>
        <item>яблоки - 2 шт.</item>
        <item>лук - 1 головка.</item>
        <item>огурцы маринованные – 1–2 шт.</item>
        <item>Для соуса:</item>
        <item>сметана - 1 стакан</item>
        <item>свекольный сок – 1–2 ст.л.</item>
        <item>фруктовый уксус – 1–2 ч.л.</item>
        <item>соль - по вкусу</item>
        <item>Свежая зелень - для оформления</item>
    </string-array>

    <string-array name="ingr3">
        <item>Цельное молоко - 2 литра;</item>
        <item>Кефир - 1 литр;</item>
        <item>Яйца - 3 шт;</item>
        <item>Соль (по вкусу) - 2 ч.л;</item>
        <item>На 2 порции десерта:</item>
        <item>Cмородиновое варенье - 3 ст.л;</item>
        <item>Инжир - 6 шт;</item>
        <item>Сметана - 4 ст.л.</item>

    </string-array>

    <string-array name="ingr4">
        <item>Мука - 150 грамм;</item>
        <item>Картофельный крахмал - 100 грамм;</item>
        <item>Сливочное масло - 80 грамм;</item>
        <item>Сахарная пудра - 80 грамм;</item>
        <item>Сливки (33 %) - 50 мл;</item>
        <item>Яйцо - 1 шт;</item>
        <item>Ванильный экстракт - 1 ч.л;</item>
        <item>Кардамон - 1 ч.л;</item>
        <item>Разрыхлитель - 1\/2 ч.л.</item>

    </string-array>

    <string-array name="ingr5">
        <item>Сёмга - 200 грамм;</item>
        <item>Хребты лосося - 500 грамм;</item>
        <item>Репчатый лук - 1 шт;</item>
        <item>Морковь свежая -1 шт;</item>
        <item>Сливки 10%-ной концентрации - 1 стакан;</item>
        <item>Лавровый лист - 1 шт;</item>
        <item>Душистый перец - 3 шт;</item>
        <item>Соль - 1 ч. ложка;</item>
        <item>Перец чёрный молотый - 0.5 ч. ложки;</item>
        <item>Зелень укропа - 1 пучок;</item>
        <item>Картофель - 3 шт;</item>
        <item>Вода - 2 литра.</item>

    </string-array>

    <string-array name="ingr6">
        <item>Филе лососевых рыб - 300 грамм;</item>
        <item>Сыр плавленный - 200 грамм;</item>
        <item>Картофель - 3 штуки;</item>
        <item>Морковь - 1 штука;</item>
        <item>Лук - 1 головка;</item>
        <item>Масло оливковое - 1 ст. ложка;</item>
        <item>Кедровые орехи (по желанию) - 3 ст.ложки;</item>
        <item>Вода - 1 литр;</item>
        <item>Укроп - 1 пучок;</item>
        <item>Соль по вкусу.</item>

    </string-array>

    <string-array name="ingr7">
        <item>Для теста:</item>
        <item>Мука – 400–450 г</item>
        <item>Молоко - 250 мл.</item>
        <item>Дрожжи свежие - 14 г</item>
        <item>Сахар - 75 г</item>
        <item>Кардамон молотый - 2 ч. л.</item>
        <item>Сливочное масло - 75 г</item>
        <item>Соль - щепотка</item>
        <item>Для начинки:</item>
        <item>Корица молотая - 2 ст. л.</item>
        <item>Сахар - 2 ст. л.</item>
        <item>Ванильный сахар - 1 пакетик</item>
        <item>Сливочное масло - 2 ст. л.</item>
        <item>Для смазывания булочек:</item>
        <item>Желток - 1 шт.</item>
        <item>Сахар - по вкусу.</item>

    </string-array>

    <string-array name="ingr8">
        <item>Мука ржаная - 1 стакан</item>
        <item>Мука пшеничная - 1 стакан</item>
        <item>Кефир - 1 стакан</item>
        <item>Соль - 1 ч.л.</item>
        <item>Картофель - 5 шт.</item>
        <item>Сметана - 2 ст.л.</item>
        <item>Яйцо - 1 шт.</item>
        <item>Сливочное масло - 150 г.</item>
        <item>Специи - по желанию.</item>
    </string-array>

    <string-array name="ingr9">
        <item>Яйца - 4 шт.;</item>
        <item>Молоко - 1 литр;</item>
        <item>Мука - 440 грамм;</item>
        <item>Соль - 1 ч.л;</item>
        <item>Сахар - 1 ч.л;</item>
        <item>Растительное масло - 1 ст.л.</item>
    </string-array>

    <string-array name="ingr10">
        <item>Семга - 400 грамм;</item>
        <item>Вода - 2 литра;</item>
        <item>Сливки (10%) - 250 мл;</item>
        <item>Картофель - 5 шт.;</item>
        <item>Морковь - 1 шт.;</item>
        <item>Лук репчатый - 1 шт.;</item>
        <item>Лавровый лист - 1 шт.</item>
        <item>Соль, перец -по вкусу;</item>
        <item>Зелень свежая - в тарелку (по желанию).</item>
    </string-array>

    <string name="text11">
Рецепт этого пирога я нашла на финском сайте, и оригинальное название этого блюда - Mustikkapiirakka - переводится как «легкий черничный пирог». По калорийности, конечно, он совсем не легкий. А по сути это бисквит с черникой и в приготовлении действительно не сложен.
\n\n
Переведя этот рецепт, я внесла некоторые незначительные изменения. В финском рецепте нужен маргарин, который я заменила на сливочное масло.
\n\n
Немного странно было обнаружить то, что в финской кухне многие ингредиенты измеряют децилитрами, в том числе и сухие продукты. Например, количество пшеничной муки по рецепту нужно 7 дл (децилитров) или 700 мл. Поэтому пусть Вас не удивляет то, что некоторые сухие ингредиенты я измеряла миллилитрами (муку и сахар). Если перевести количество муки в граммы, то примерно это будет 450 г, а сахара - 260 г. Кстати, очень удобно так отмерять нужное количество, если на кухне нет кулинарных весов.
\n\n
Подготовим продукты для финского пирога с черникой. Если черника замороженная, ее не нужно заранее размораживать. Муку просеем вместе с разрыхлителем.
\n\n
Сразу подготовим форму для выпечки, размер - 25х35 см, ее нужно застелить пекарской бумагой. Пирог получается не очень высоким, примерно 3-4 см в высоту.
\n\n
Духовку разогреваем до температуры 200-205 градусов.
    </string>

    <string name="text12">
В подходящую миску высыпаем сахар и ваниль, разбиваем яйца и взбиваем венчиком до растворения сахара. Можно ускорить процесс, воспользовавшись миксером.
    </string>

    <string name="text13">
В отдельную посуду выкладываем сливочное масло и наливаем молоко. Ставим миску на небольшой огонь и нагреваем, пока масло полностью не растопится в молоке. Кипятить не нужно. Если смесь стала слишком горячей, дадим ей немного остыть при комнатной температуре, чтобы не заварить яйца при замешивании теста.
    </string>

    <string name="text14">
        В сахарно-яичную смесь добавляем в несколько этапов муку с разрыхлителем и молочно-масляную смесь, чередуя их и все время взбивая тесто венчиком. Должно получиться текучее тесто, по консистенции - как бисквитное.
    </string>

    <string name="text15">
        Когда все составляющие теста объединились, добавляем половину черники и аккуратно вмешиваем ее в тесто ложкой или лопаточкой.
    </string>

    <string name="text16">
        Выливаем тесто в подготовленную форму и рассыпаем по поверхности оставшуюся чернику.
    </string>

    <string name="text17">
        Ставим форму с тестом в разогретую духовку и выпекаем 40-45 минут или до готовности. Готовность проверяем деревянной шпажкой - если шпажка, воткнутая в середину пирога, осталась сухой, пирог готов. Он румяный, если нажать на середину пирога пальцем, она будет пружинить.
\n\n
Перекладываем готовый пирог из формы на решетку и даем немного остыть, затем нарезаем на порционные кусочки. Финский пирог с черникой подают теплым или комнатной температуры с ванильным соусом или с мороженым. Я же присыпала остывший пирог сахарной пудрой.
    </string>

    <string name="text21">
Салат "Огород" - это вариация подачи простого овощного салата на праздничный стол в год козы или овцы …Разложите ингредиенты \"грядочками\" на плоское блюдо и салат будет смотреться эффектно и оригинально. За основу взят состав и соус финского винегрета Rosolli – Росолли.
\n\n
Свекла может быть отварная или маринованная, огурцы маринованные подходят средней величины или корнишоны, в основе соуса в традиционном рецепте вместо сметаны используются сливки, лук желательно брать сладкий. Сбрызните кусочки яблок лимонным соком, чтобы они не потемнели. Соус подкрашивается свекольным соком или свекольным маринадом. И если маринадом, то уксус уже добавлять в него не нужно.
\n\n
Подготовьте ингредиенты:
    </string>

    <string name="text22">
Овощи для салата можно сварить, запечь или приготовить на пару. Мне нравится приготовление на пару в мультиварке. На нижнюю подставку размещаю свеклу и морковь, а в верхний контейнер картофель.
    </string>

    <string name="text23">
Устанавливаю режим "на пару". Среднего размера овощи готовы через 20 минут.
    </string>

    <string name="text24">
После остывания свеклу, морковь и картофель очистите от кожуры. Для приготовления соуса - заправки соедините сметану, свекольный сок, по желанию подкислите уксусом и посолите по вкусу.
    </string>

    <string name="text25">
Соус для салата подается отдельно, салат перемешивается и заправляется перед подачей.
    </string>

    <string name="text26">
Все овощи и яблоки нарезайте небольшим кубиком и выкладывайте прямоугольными порциями - стилизованными грядочками. Порядок овощных грядок - на ваше усмотрение.
    </string>

    <string name="text27">
Оформите салат "огород" свежей зеленью. Я в шутку повтыкала местами "сорняки" из листочков руколы, которая у меня на подоконнике растет.
    </string>

    <string name="text31">
По традиции финны этот сыр запекают в духовке. А потом сервируют с джемом, свежими фруктами, медом.
    </string>

    <string name="text32">
В глубокой посуде взбить блендером или вручную яйца с кефиром до однородной массы.
    </string>

    <string name="text33">
Молоко налить в большую кастрюлю и довести до кипения. Уменьшить нагрев и, непрерывно помешивая, влить кефирно-яичную смесь. Помешивая, нагреть смесь пока сырную масса не поднимется на поверхность молока. Не кипятить! Выключить нагрев плиты, накрыть кастрюлю крышкой и дать настояться в течение часа.
    </string>

    <string name="text34">
Шумовкой переложить сырную массу в сито (в форму с отверстиями, в дуршлаг, предварительно выстеленный чистой льняной салфеткой или марлей), добавить соль (по желанию), перемешать, накрыть тарелкой и поместить сверху небольшой груз. Я использовала обычную трикотажную ткань.
    </string>

    <string name="text35">
Вынуть готовый сыр из формы, переложить в пластиковый (стеклянный) контейнер, плотно закрыть. Хранить в холодильнике. В принципе, сыр уже готов к употреблению, но я предлагаю вам пойти дальше и приготовить из него десерт.
    </string>

    <string name="text36">
Для этого необходимо взбить 1 яйцо, смазать сыр, разделить на порционные куски.
    </string>

    <string name="text37">
Выложить на выстеленный бумагой для выпечки противень или жаростойкую посуду и запечь в течение 12-15 минут в предварительно нагретой до 200ºC духовке.
    </string>

    <string name="text38">
Запечённый сыр подать со сметаной, вареньем и фруктами. У меня на фото: инжир, смородиновое варенье и сметана.
        \n\n
        Сыр так же можно использовать для приготовления основных блюд, салатов. Очень вкусно получается , если в отцеженную сырную массу добавить рубленую зелень, орехи, паприку, черный перец, чеснок. Тогда у вас получится закусочный сыр. И ещё, очень важный момент - чем жирнее молоко, тем вкуснее получается сыр.
    </string>

    <string name="text41">
Предновогодние волшебные дни продолжаются и я предлагаю нам всем переместиться в Финляндию. Один из рецептов, которые хозяйки обязательно пекут к Рождеству, это белые имбирные пряники, или, иначе, печенье с кардамоном (Valged piparkoogid e. kardemoniküpsised). Печенье получается рассыпчатым, очень нежным сливочным, с приятным ароматом кардамона.
\n\n
Подготовим необходимые продукты.
    </string>

    <string name="text42">
Муку смешать с разрыхлителем, кардамоном, крахмалом, просеять.
    </string>

    <string name="text43">
Мягкое сливочное масло взбивать 3-4 минуты, постепенно добавляя сахарную пудру.
    </string>

    <string name="text44">
Продолжая взбивать, добавить яйцо.
    </string>

    <string name="text45">
А затем влить сливки, взбить.
    </string>

    <string name="text46">
В 2-3 приема добавить муку.
    </string>

    <string name="text47">
Замесить тесто, убрать в холодильник на 2-3 часа, можно на ночь. Тесто получается мягким, очень эластичным, приятным в работе.
    </string>

    <string name="text48">
Затем раскатать тесто толщиной примерно 1 см., вырезать печенье.
    </string>

    <string name="text49">
Сложить печенье на противень, застеленный пергаментом, убрать в холодильник на 5-10 минут. Так печенье не потеряет форму при выпечке.
    </string>

    <string name="text410">
Выпекать печенье с кардамоном 8-10 минут в предварительно разогретой до 180 градусов духовке до легкого зарумянивания. Остудить на решетке. При желании печенье можно украсить глазурью.
    </string>

    <string name="text51">
Секретов приготовления ухи великое множество: из ершей, из окуней, рыбацкая, тройная, архиерейская и т. п. У каждого рыбака найдется свой «фирменный» рецепт приготовления этого специфического блюда. Несмотря на обилие рецептов, всё же есть одно общее и обязательное правило: рыба должна быть свежей, без постороннего запаха. Рецепт этой ухи предлагают финские рыболовы.
\n\n
Для приготовления ухи нужно взять филе и хребты жирной рыбы (масляной, форели или сёмги), репчатый лук, морковь, картофель, сливки 10%-ной жирности, лавровый лист, душистый перец горошком, чёрный молотый перец, зелень укропа, воду и соль.
    </string>

    <string name="text52">
Морковь очистить и разрезать вдоль на 4 части.
    </string>

    <string name="text53">
Луковицу очистить и разрезать пополам.
    </string>

    <string name="text54">
В 2 л холодной воды положить хребты, лук, морковь, лавровый лист и душистый перец.
    </string>

    <string name="text55">
Варить бульон в течение 40 минут, а затем добавить филейные куски рыбы и варить ещё 10 минут.
    </string>

    <string name="text56">
Рыбу и овощи аккуратно вынуть, а бульон процедить.
    </string>

    <string name="text57">
Картофель очистить и нарезать кубиками.
    </string>

    <string name="text58">
Бульон снова довести до кипения, положить в него картофель и варить в течение 15–20 минут.
    </string>

    <string name="text59">
Как только картофель станет мягким, добавить филе рыбы, влить сливки и посолить по вкусу. Уху прокипятить в течение 5 минут.
    </string>

    <string name="text510">
Готовую уху снять с плиты, посыпать измельчённой зеленью укропа, закрыть крышкой и дать настояться в течение 7–8 минут.
    </string>

    <string name="text511">
При подаче посыпать уху чёрным молотым перцем.
    </string>

    <string name="text61">
Предлагаю рецепт рыбного супа с насыщенным и ярким вкусом в финском стиле, т.е. это вариация традиционного финского сливочного супа с лососевыми рыбами, но вместо сливок используется плавленный сыр, желательно сливочный. Кедровые орехи добавляют определенную нотку, но они не обязательный ингредиент, свежую зелень и перцы добавляйте на свой вкус.
\n\n
Такой суп можно приготовить, конечно же, и просто в кастрюле.
\n\n
Подготовьте ингредиенты:
    </string>

    <string name="text62">
Первым делом обжарьте нашинкованные лук и морковь на оливковом масле, используя режим "жарка" примерно в течении пяти минут. Посолите.
    </string>

    <string name="text63">
Добавьте кедровые орехи или пропустите этот шаг…
    </string>

    <string name="text64">
Затем положите картофель, нарезанный кубиками и кусочки рыбы.
    </string>

    <string name="text65">
Сверху разложите кусочки плавленного сыра (хорошего качества, желательно сливочного).
    </string>

    <string name="text66">
Влейте воду.
    </string>

    <string name="text67">
Установите режим "варка на пару" 25-30 минут, такой режим позволяет быстро расплавить сыр.
    </string>

    <string name="text68">
После сигнала рыбный суп готов.
    </string>

    <string name="text69">
Рыбный суп, приготовленный в мультиварке, подавайте со свежей зеленью.
    </string>

    <string name="text71">
        Булочки с добавлением корицы всегда вкусные и ароматные. Мне доводилось печь разные булочки, а в этот раз захотелось испечь какие-нибудь новенькие. Мне понравилась необычная форма этих булочек, ну а то что они потрясающе вкусные не заставит вас усомниться когда вы их попробуете.
\n\n
Для приготовления дрожжевых коричных булочек нам понадобятся такие продукты: молоко, мука, свежие дрожжи, сливочное масло, сахар, кардамон, корица, ванильный сахар и щепотка соли.
    </string>

    <string name="text72">
Сахар смешать с дрожжами, добавить тёплое молоко и оставить для подхода. Когда дрожжи поднимутся постепенно добавлять просеянную муку, затем растопленное масло и кардамон. В конце добавить щепотку соли. Молотого кардамона мне найти не удалось, поэтому растирала зёрна в ступке.
    </string>

    <string name="text73">
Тесто замесить, положить в миску смазанную сливочным маслом и оставить подходить до увеличения в объёме в 2 раза. На это уйдёт около одного часа. Затем тесто ещё раз обмять, выложить на рабочую поверхность и раскатать в квадрат 50*50.
    </string>

    <string name="text74">
К корице добавить сахар и ванильный сахар. Раскатанное тесто смазать мягким сливочным маслом и посыпать корично-сахарной
 смесью.
    </string>

    <string name="text75">
Скатать квадрат в рулет, защипать края и разрезать на кусочки напоминающие треугольники со срезанной верхушкой, приблизительно вот так.
    </string>

    <string name="text76">
Противень застелить пекарской бумагой и выложить булочки широкой частью вниз. Оставить для подхода ещё на 30 минут.
    </string>

    <string name="text77">
Черенком ложки прижать тесто по центру треугольника.
    </string>

    <string name="text78">
Желток взбить с парой ложек воды, смазать булочки и посыпать их сахаром.
    </string>

    <string name="text79">
Духовку разогреть до 220 градусов, выпекать булочки 10-12 минут до золотистого цвета. Булочкам дать остыть на решётке, прикрыв их полотенцем.
    </string>

    <string name="text710">
Булочки с корицей из дрожжевого теста вкусно подавать к кофе, чаю, а пока тёплые они вкусны с молоком.
    </string>

    <string name="text81">
Калитки - пирожки фино-угорской и карельской кухни. На Урале их называют шаньгами. Блюдо простое, крестьянское и готовится из самых доступных продуктов, которые были издревле в каждом дворе, в каждой семье, живущей натуральным хозяйством. Обычно такие пирожки выпекали в дровяной печи, без использования дрожжей. Ржаная мука имеет очень мало клейковины, поэтому для замешивания теста в нее всегда добавляли кисло-молочные продукты. В моих пирожках есть пшеничная мука, я сделала соотношение 1:1. Начинки к калиткам могут быть самые разные - каши, картофель. Мне больше нравится с картофелем. Едят такие пирожки запивая молоком. Перед подачей "купают" в сливочном масле, чтобы размягчить ржаную корочку. Запах умопомрачительный, скажу я вам!
\n\n
Нам потребуются такие продукты:
    </string>

    <string name="text82">
Картофель очистить и отварить до готовности.
    </string>

    <string name="text83">
С готового картофеля слить воду, размять в пюре, добавить 50 грамм сливочного масла и ложку сметаны. Специи- по желанию. Остудить.
    </string>

    <string name="text84">
Приготовить тесто. Соединить ржаную и пшеничную муку, соль. Добавить кефир и замесить мягкое тесто. Оно будет слегка липким, но старайтесь его вымешать на столе до абсолютной гладкости.
    </string>

    <string name="text85">
Из теста скатать колбаску, порезать ее на части и сделать круглые лепешки.
    </string>

    <string name="text86">
Каждую лепешку раскатать в круглый сканец, я делала это без помощи скалки, так как тесто очень мягкое. На середину выложить начинку и защипать краешки, чтобы получилась круглая или овальная лодочка.
    </string>

    <string name="text87">
Выложить все калитки на противень. Смазать смесью сметаны и яйца вместе с начинкой.
    </string>

    <string name="text88">
Выпекать 25-30 минут при температуре 190 градусов. Готовые пирожки "искупать" в сливочном масле и подавать с чаем или молоком.
    </string>

    <string name="text91">
Хочу познакомить вас с так называемыми "ленивыми" блинами, которые пекутся, вернее, запекаются в духовке на большом противне, за один раз. Такие блины очень удобно печь, когда нет времени, или, наоборот, хочется чего-то оригинального. Такой блин может быть с различными наполнителями, когда к основному тесту добавляются начинки на свой вкус. Это могут быть и грибы, и рыбы, и курица, и различные овощи. Такие блины очень популярны в Финляндии, там они называются паннукакку.
\n\n
В миску разбить яйца.
    </string>

    <string name="text92">
Затем добавить молоко и взбить миксером.
    </string>

    <string name="text93">
Затем всыпать муку, соль, сахар, растительное масло. Все взбить до однородной гладкой массы.
    </string>

    <string name="text94">
Противень смочить водой, выложить на мокрый противень бумагу для выпечки и вылить тесто, равномерно распределяя по всему противню.
    </string>

    <string name="text95">
Отправить противень с тестом в горячую духовку. Первые 15 минут печь при температуре 250 градусов, затем уменьшить температуру до 220 градусов и печь еще 15 минут, пока не образуется красивая румяность.
    </string>

    <string name="text96">
Готовый блин снять с противня, отодрать бумагу для выпечки.
    </string>

    <string name="text97">
азрезать большой блин на мелкие кусочки и сразу подавать на стол. Поскольку блин имеет нейтральный вкус, его можно подавать и с соленой рыбой, икрой, а можно с вареньем, мороженым.
    </string>

    <string name="text101">
Сливочный суп пришел к нам из Финляндии, там он очень популярен, благодаря своему невероятно нежному вкусу. Особенно популярен такой суп зимой, потому что прекрасно согревает в холодную погоду. Финны варят бульон для него из всего, что остается после разделки рыбы.
\n\n
Лучше использовать так называемые "отходы", состоящие из головы, хребта, плавников разделанной рыбы, или что есть под рукой из всего перечисленного. Они дадут необходимый навар и насыщенность всему супу, суп будет вкуснее. В конце добавляются сливки, их количество можно варьировать по своему вкусу.
\n\n
У меня остался хребет с небольшим плавником после разделки рыбы, из них я и приготовила вкуснейший суп.
    </string>

    <string name="text102">
Положила в кастрюлю, залила холодной водой и поставила вариться на 30 минут.Чем дольше варится, тем более насыщенный будет вкус.
    </string>

    <string name="text103">
Когда бульон будет готов, вытащить все косточки из бульона.
    </string>

    <string name="text104">
Освободить мякоть рыбы от костей.
    </string>

    <string name="text105">
Отправить в кастрюлю  сначала нарезанный достаточно мелко картофель. Посолить, поперчить, положить лавровый лист.
    </string>

    <string name="text106">
Затем морковь с репчатым луком.
    </string>

    <string name="text107">
Проварить 15 минут. Затем добавить мякоть рыбы.
    </string>

    <string name="text108">
Когда суп будет полностью готов, влить в него небольшой струйкой сливки. Сливки обязательно подогреть в отдельном маленьком ковшике, и вливать в суп горячими ! Это важно! Если вливать сливки холодными, то весь суп свернется и в супе появятся молочные хлопья. После добавления сливок варить суп не больше 10 минут.
    </string>

    <string name="text109">
Когда суп будет готов, вытащить и выбросить лавровый лист. Попробовать еще раз на соль и можно разливать по тарелкам. В тарелку можно добавить мелко нарезанную зелень. Очень подходит укроп.
    </string>

</resources>
